係英國讀緊final year 應唔應該等tier 4完左先申請bno visa?

十一月先完tier 4 不如七月畢業睇下搵唔搵到工先算啦 咁急做咩
依家即刻做啦 等黎托

Btw 2021夏天會出post study visa (2年)係for graduates of 2021 onwards

BNO Visa vs. Graduate Route

七月先開始搵 咩工都俾人搵晒啦

邊度表達左7月先開始搵

主要疑慮係：
如果一早整左visa 結果真係大半年都搵唔到工
但都已經用左幾萬蚊黎搞個visa
到時返香港又唔係 唔返又唔係
我知如果話返餐飲個啲一定有
但讀咁多年書留係度做餐飲

如果唔整住 用埋個依家個visa 到11月
就算都冇人請
起碼可以就咁返香港
同埋我覺得bno visa 個healthcare surcharge 係特別貴
所以先諗一係到時整PSV （雖然未出detail
但參考返tier 2/4/5 冇一個係好似bno visa咁貴）

見咁多人揀即刻整 可唔可以比啲見解？
主要係驚到時改policy？

BNO visa 係 route to settlement。 早啲坐移民監 . save time mate.

如果覺得貴
試吓計吓 2.5年BNO visa條數自己食唔食到

因為bno visa俾到你嘅自由度肯定最大

玩咗一半之後再睇情況續唔續埋剩低嗰一半

你有條件等visa到期前兩三個月再㨂
一來你有嘅係青春
二來你到時應該好彩可以㨂psv/5+1,唔好彩嘅，你仲未返香港，只有5+1都仲可以申請
三來你遲啲搵到工，覺得要玩5+1，再申請都唔駛搞好多嘢

而家你真係無迫切性去同其他未可以喺英國定居嘅人爭5+1嘅timeslot住

以為自己開post
諗左好幾日都未決定到
如果申請完揾唔到工就真係仆直

一直做開CD-ROM, 當然呢個簽證係已經好幫到留學生，但人心苦不足，忍唔住真係想講幾句，因乜解究tier4會唔計落果5年，tier2又計呢？ 係，我知唔係settlement path，但反正都係開方便之門，為人為到底唔好咩? 老老實實留得學嘅，都閒閒地真心白銀比左至少一兩百萬，又住到慣哂，早d比人了件心事都好啦

話時話，香港留學生全英國都唔係話少人，果d MP爭取下refinement，點都會係vote-winner掛？而且申請得呢個visa嘅人都係立定心水長居嫁啦，慌死之後拎到國籍無啦啦又走左去咩？